笑死，見到留言話「見到無後續所以走左」，即係又鳩行啦

五毛語調

又五毛

睇你開啲post 唔係5毛係咩？

散播失敗主義,五毛